點解KOLOR紅唔起

雙腿太重 追不到太陽

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

因為高豐喺2013年就退隊 所以唔會再有高峰

0/10

年經

因為香港人鐘意聽垃圾韓撚歌 支那歌
香港人都唔聽香港歌 咁梗係紅唔起

Kolor曲+梁柏堅詞

冇左高豐？

冇左高豐差好遠個感覺

呢一年幾，因為立場上既表態，有再多返樂迷去留意同更死忠咁支持，都係好事嚟

以佢地能力想紅好易
出多幾隻同時差咁上下既歌就得
但如果kolor轉風格既話我點解仲要聽kolor

都係，進退嗰啲好啱聽，又咁明顯地表態，希望會有更加多人留意

我都覺，kolor嗰啲風格好撚正，反而時差嗰啲要迎合大眾口味嘅曲風冇其他歌咁有特色

公路之星

個鼓佬有一期要去做地盤找食

佢都叫紅唔起
我都唔知仲有咩港樂係紅囉

生於憂患

無咗高豐
唔係阿昇唔好 只不過佢無高豐果種feel

高豐變左耶撚

支持kolor

你點定義紅先?
如果係賺大隻個隻佢地可能唔係
但起碼你問起香港人佢地係邊隊
應該起碼up得出啲出名作品+知道佢地係良心band

佢唔係做開銀行咩?

圍城好好聽

全盛時期嘅音樂台可以有幾多個點解kolor唔紅po

月經

覺得阿昇幾好
可能聽kolor年資淺

我覺得阿星唔會差過高豐
如果講作歌方面
只不過係冇咗law of 14去主打每一首歌
所以啲歌唔似以前咁高熱度
先會感覺冇高豐嗰種feel
七尺之下 角力場不知幾好聽
早排live acoustic 七尺之下 聽到成地精
而家阿昇都未話出到首代表作
咁同高豐有首天地會比一定係輸洩
等阿昇出多啲歌先再比較啦

supper moment 開紅館, 開asia expo, 開會展
kolor 開麥花臣

我都中意kolor, 但佢哋真係唔係紅, 佢哋堅持走indie路線,
又成日玩新嘢, 唔係好儲到fanbase

屌啦, 以前就成日diu高豐死mk,
sing爺做session嘅時候就話如果佢入團就好,
入咗團又屌佢唔及高豐,
哩啲fans真係黐線

有無人當年有睇Kolor同柏斯管樂團個演唱會,正到

夾硬分高低真係on99
高豐幫kolor 作咁多好歌
阿昇幫kolor 制作上咗個層次
唔同時期嘅kolor 都需要唔同嘅野
我由小學聽到而家做緊野
真心講兩個都咁鍾意

係，制作水準高咗係事實，
同埋佢哋依家完全係孤芳自賞，中意玩乜就玩乜，自問twisted之後真係少聽咗。

supper moment 咁pop咁主流 紅都好正常

唔問下點解鐵樹蘭紅唔起？

唔係陳同佳，鐵樹蘭可能彈起，
嗰排周圍都播凡人對抗命運、魚蛋燒賣

關陳同佳咩事

賭博默示錄好正

我以為佢話子通似陳同佳